﻿========================================================================
    БИБЛИОТЕКА DLL ЭЛЕМЕНТОВ УПРАВЛЕНИЯ ACTIVEX. Обзор проекта [!output PROJECT_NAME]
========================================================================

Этот проект для библиотеки DLL элементов управления ActiveX [!output PROJECT_NAME], содержащей один элемент управления, автоматически создается с помощью мастера элементов управления.

Этот проект демонстрирует основные принципы написания элементов управления ActiveX, и может использоваться в качестве основы для написания собственных функций элементов управления.

В этом файле представлена сводка содержимого всех файлов, входящих в состав библиотеки DLL элементов управления ActiveX [!output PROJECT_NAME].

[!output PROJECT_NAME].vcxproj
    Это основной файл проекта VC++, создаваемый с помощью мастера приложений. Он содержит данные о версии языка Visual C++, использованной для создания файла, а также сведения о платформах, конфигурациях и функциях проекта, выбранных с помощью мастера приложений.

[!output PROJECT_NAME].vcxproj.filters
    Это файл фильтров для проектов VC++, созданный с помощью мастера приложений. Он содержит сведения о сопоставлениях между файлами в вашем проекте и фильтрами. Эти сопоставления используются в среде IDE для группировки файлов с одинаковыми расширениями в одном узле (например CPP-файлы сопоставляются с фильтром "Исходные файлы").

[!output PROJECT_NAME].h
    Это основной включаемый файл библиотеки DLL элементов управления ActiveX. В файле также содержатся другие включаемые компоненты проекта, например файл resource.h.

[!output PROJECT_NAME].cpp
    Это основной исходный файл, в котором содержится код инициализации, завершения работы и регистрации использования библиотеки DLL.

[!output RC_FILE_NAME]
    Перечень всех ресурсов Microsoft Windows, используемых в проекте. Этот файл можно редактировать непосредственно в редакторе ресурсов Visual C++.

[!output PROJECT_NAME].def
    В этом файле содержатся сведения о библиотеке DLL элементов управления ActiveX, необходимой для выполнения приложения в Microsoft Windows.

[!output SAFE_IDL_NAME].idl
    В этом файле содержится исходный код языка ODL для библиотеки типов элемента управления.

[!if ABOUT_BOX]
[!output PROJECT_NAME].ico
    В этом файле содержится значок, отображаемый в диалоговом окне «О программе». Этот значок включен с помощью основного файла ресурсов [!output PROJECT_NAME].rc.

[!endif]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
[!output CONTROL_CLASS] control:

[!output CONTROL_HEADER]
    В этом файле содержится объявление класса [!output CONTROL_CLASS] C++.

[!output CONTROL_IMPL]
    В этом файле содержится реализация класса [!output CONTROL_CLASS] C++.

[!output PROPERTY_PAGE_HEADER]
    В этом файле содержится объявление класса [!output PROPERTY_PAGE_CLASS] C++.

[!output PROPERTY_PAGE_IMPL]
    В этом файле содержится реализация класса [!output PROPERTY_PAGE_CLASS] C++.

[!output CONTROL_CLASS].bmp
    В этом файле содержится точечный рисунок, который используется контейнером для отображения элемента управления [!output CONTROL_CLASS] на панели инструментов. Этот точечный рисунок включается основным файлом ресурсов [!output PROJECT_NAME].rc.

[!if HELP_FILES]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Поддержка справочной системы:

[!output PROJECT_NAME].hpj
    Файл справки проекта, который используется компилятором справки для создания файла справки для элемента управления ActiveX.

*.bmp
    Эти файлы точечных рисунков необходимы в стандартных разделах файла справки для стандартных команд библиотеки Microsoft Foundation Class. Эти файлы расположены в подкаталоге HLP.

[!output PROJECT_NAME].rtf
    В этом файле содержатся стандартные разделы справки по основным свойствам, событиям и методам, поддерживаемым большинством элементов управления ActiveX. Вы можете изменить данный файл для добавления или удаление разделов по дополнительным элементам управления. Файл расположен в подкаталоге HLP.

[!endif]
[!if RUNTIME_LICENSE]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Поддержка лицензирования:

[!output PROJECT_NAME].lic
    Файл лицензии пользователя. Данный файл должен размещаться в том же каталоге, что и соответствующая элементу управления библиотека DLL. Это позволяет создавать экземпляры элемента управления в среде времени разработки. Обычно этот файл распространяется вместе с элементом управления, но не подлежит последующему распространению заказчиками.

[!endif]
/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Другие стандартные файлы:

stdafx.h, stdafx.cpp
    Эти файлы используются для построения файла предкомпилированного заголовка (PCH) с именем [!output PROJECT_NAME].pch и файла предкомпилированных типов (PCT) с именем stdafx.obj.

resource.h
    Это стандартный файл заголовка, в котором определяются новые идентификаторы ресурсов. В редакторе кода Visual C++ осуществляется чтение и обновление содержимого этого файла.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
Прочие примечания.

С помощью маркеров задач «TODO:» в мастере элементов управления обозначаются фрагменты исходного кода, которые необходимо дополнить или изменить.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
